大家點睇PolyU新科 Data Science

如題 大家點睇呢科新野？
香港第一間Undergrad 全開呢科嘅uni
Professor話過5年data scientist會取代ibanker

讀咩科都係有料有用無料無用

絲打讀咩

Business analysis ?

講就緊係咁講 就算要讀都唔好入poly

男神
男神讀咩

Data science 好似真係有用過management mkt 起碼唔係鳩吹
不過polyu既野，唔知會唔會伏

其他U好似postgrad先有

如果其他u開postgrad 姐係話呢d野undergrad讀黎無咩用 等於poly開fin tech ungrad topup

感覺polyu 嘅course design會令搞到佢變四不像

無錯

Bachelor of Science(Hons) in Excel

有幾多人報左呢科又有interview?

香港d大學好鍾意將d人哋外國pg嘅course ug開
你可以諗下
宜家d人係ibank做data science 或者 quant
個個 唔係讀mfe 就係有數底嘅外國名校ba bsc 再另加master
邊個會理你poly data science